大鎖港這一日會比大家想像中快到

政府：現階段無意容許市民提早取回強積金供款累算權益
恒隆：美國領事館物業交易涉外交事務 限期前無法完成
現在中共和港共已經開始鎖資, 唔比走
大鎖港後, 離開香港需要批文, 這個日子不遠矣

根據聖上的底線思維, 香港的集資和金融地位完全沒有受影響, 華爾街各大投行仲有散戶, 繼續熱棒和支持, 加上中国祖就成為內應, 有什麼需要怕?
戰狼外交是成功的, 歐洲各蠻夷不是和中国簽下契約嗎?
朝廷深信認為十四億市場, 沒有那個洋鬼子可以抵受這個誘惑, 而事實上也如此

不要以為大鎖港的發生前是有任何徵兆, 覺得自己在最後一刻才走也沒有問題
學習下歷史發生什麼事情:
1961年8月12日（星期六）東德領導人參加了政府在東柏林北部森林中（Döllnsee）的一個花園會議，由烏布利希簽署指令封鎖邊界並開始修築圍牆，此次行動的代號為「玫瑰」。
當天午夜開始直到星期天早上東德邊防警察封鎖了大部分邊境。
8月13日，西柏林的邊界被完全封鎖，東德邊防警察和工人開始破壞道路使車輛無法通行，並安裝帶刺的鐵絲網和圍牆。柏林西側外圍共修築156公里、柏林市區43公里
鐵絲網在修建時相對法定東德領土稍向內側，以確保沒有侵占西柏林的領土。在8月17日後開始放置混凝土構件，被修建成真正的牆。在修建期間，東德邊防警察和工人階級戰鬥隊接到命令射擊任何試圖穿越的人。之後安裝了圍欄、雷區和其他障礙，從而清理出一個巨大的無人區來分辨逃亡者。

東德當年突然建成的柏林圍牆
在毫無先兆下, 突然建成圍牆
早上會議決定, 一晚建成圍牆
再也走不了

所以朝廷只要一聲下令
什麼也不用做, 機場設立關卡, 海岸加緊巡邏
沒有朝廷批文, 誰也走不了

這一天, 會比大家想像中快到, 而且沒有徵兆出現, 誰也走不了, 錢固然走不了, 人也走不了

應該冇咁快掛?

好多老人家都講東西德故事

好嬲
死港共

今朝都諗緊呢樣嘢
其實要令你走唔到可以即刻就做到

樂觀SIR你會唔會走

大家心理準備呢一日好快到
誰也走不了
永遠留港

老共做野疾如風

拆上海貧民區 一日通知 二日清場

我不是建議留唔留低, 走唔走
只係希望提醒大家有呢個心理準備

留係度做個順民都無問題既
日日歌頌"沒有鄭月娥, 就沒有新香港"

人同錢只準入 不準出
股樓係唔係又要爆升？

冇得出去個世界其實同死冇分別，每日就係食㢌訓，我會選擇自殺

樂觀SIR你會幾時走

可以出, 要批文
成家做人質, 全部錢在中資銀行, 做晒一切審核
強国現在都是咁

香港人唯一生趣就係剩返旅行，鎖港無得去旅行會暴動個喎，到時真係黃藍一家親全民上街不是夢！

大抓捕話來就來

大鎖港有幾難

德共做到既嘢，支共一樣做到，而且做得過火十倍都得

之前清理低端人口，又係一夜間掃底晒啲屋，拆十字架又係

咁多人未瞓醒
潑下冷水好應該吖

不過之後都係會扮瞓

港豬：你嚇鬼呀，我就唔信！佢想鎖之前我先走，吹呀！

得喇 日講夜講 我都唔會走架啦 講真 我唔驚喎 就算係真 咁咪真係可以同班藍絲攬炒 我又幾想喎 睇住班藍絲喊個樣已經夠心涼

走定留係個人選擇

但大家起碼要知道呢日快到

藍絲好愛国, 佢地無所謂

當初搞攬炒又話想坦克又盛 而家真係鎖國鎖錢 唔係應該開心咩 其實點解變左會係驚 我反而幾興奮

推

再者 如果個前設 係攬炒藍絲唔痛 得黃絲痛 咁搞黎做咩？有d違背當初攬炒個原意喎

而家都冇得去旅行啦
又唔見全民上街
返工重要過去旅行呀

特別有武肺 大把理由停航班

之前禁英國機已經係好明顯既警號

然後香港繼續做中國白手套

其實而家連外國嘅眼色都唔睇 真係可以做得出
除非香港經濟體系淪陷
如果唔係我睇唔到佢會肯停手

依家香港人有得去旅行咩

有日, 一覺訓醒就會突然出現

徐如林
不動如山

做足準備

push

聽日就係

互聯網都就快

疫情點同呀

呢家全世界都無得去點同呀

樓主唔走？

起碼都走錢